如果金仔呢刻反攻南韓會點

趁佢大爆發跳下草裙舞

雖則南北韓兩邊係分裂左 但人地兩邊始終有感情 唔會幸災樂禍 你估支那咩 自私又仆街

南韓撤關棄械 金仔都唔會打

當美軍流架

美軍都中左件，唉

打咩姐,南泡有大把廠開晌北泡架

點打？
實搞到自己成個軍隊都係

唔使打 由得南韓大爆發
等南韓人北逃做難民

軍隊呢一刻唔會想去南韓打仗

軍隊會惹到武漢肺炎,然後因為醫療設施太落後全國大爆發,又冇口罩乜柒都冇等亡國

唔會有感情

金仔一定會幸災樂禍

會傳染

兩邊拎住導彈𣈴準對家叫有感情

利正赫會反對

好食好食日日食正妹
莫講話打仗
打飛機都唔會

好食好住

過去吸病毒??

重點

五十年前是一家
要武統南韓
留(半)島不留人

北韓前線軍隊係黃架

會多1千單確診
要嘥多1千幾粒子彈
之後感染到全國都係
朝鮮半島正式滅國
之後中國人移民去朝鮮半島
正式成為朝鮮省

唔洗用劍嘅

遠攻就得

要攻陷首爾真係易如反掌

洗乜打，遲d 朝鮮就係地球最後一片樂土